Zoals alles het gesprek was daarmee ten einde, Elizabeth verliet kort daarna het Kamer 101 "Elizabeth Bennet," zei Miss Bingley, toen de deur gesloten was, "Is een van die jonge dames die zichzelf willen aanbevelen aan de andere sekse door hun eigen te onderwaarderen; en met veel mannen durf ik het te zeggen slaagt.
